### Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Деструктуризация - простой и быстрый способ изъятия определённых свойств из объекта или массива без их изменения.